2月14搞錯晒

有囡既巴打，麻煩幫手同女友講聲，2月14係女方向男方表達愛意，男方表達愛意係3月14，你班香港女性成日叫情人節禮物，連個節日都唔了解就不停叫人送野，今年開始我已經向老虎乸表明2月14佢冇表示，3月14佢都會冇回報。
利申:當日會做廢人唔諗任何活動行程，佢冇安排就留家喂貓。

你確定你有女朋友？

我確定我現實中有一個好惡同成日打我既三次元女朋友。

屌你老母